有人問12mb一個app可以點偷聽又追蹤兼偷資料

用大陸野就算咩都無安都偷到你資料啦

12mb同偷聽追蹤有咩關係

政見限制智商

而且我冇聽過有人懷疑個App會偷聽

真心 得閒要用sniffer來check吓呢個app有冇偷偷地送資料

0.012個bit緊係track唔到

將啲野射晒上cloud要用幾多mb啫

智商限制政見

細個嗰陣1MB隻game有聲有畫有劇情
打幾十個鐘爆機
成12MB又冇過場動畫又冇爆機畫面
每次用得幾秒
一定有好多其他嘢

SF4001
Super Mario World
512KB
有 96關

d 廢柴識鬼呢 d 野

Crawl metadata SDK 250kb攪掂

用支那cloud就直接資料送中

成日講數據唔送中
但只要係支那服務供應商
佢話處理過嘅數據唔會保留
你信唔信?

水門事件個偷聽器用幾多kb呢唔知

個原始碼又唔公開
又國家安全啊？